禾刀巧吾中2尼d字！

每次一見到呢d字，真係火都黎X埋！